聽日唔係endgame！！9月10月仲有活動！！

各位手足千祈唔好俾人帶風向！！聽日唔係endgame！聽日唔係endgame！聽日唔係endgame！

你諗吓2日前邊有人話831係endgame？831係政府回應deadline咋！！今日拉哂啲人又唔批遊行就係想手足錯誤犧牲！

9月仲有好多活動！仲有好多籌備罷課嘅手足㗎！！10月仲要賀70大壽！！

記住！不被捕！不被捕！不被捕！

自推1

自推2

推

自推3

不被捕不受傷

自推4

自推5

幫推
其實邊個話831 end game?

聽日唔係endgame 仲有和你飛

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

10.1都未到
個個831衝晒出嚟比人拉鳩晒
成日講end game
10.1未到就已經end game

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

未解決架各位!

同意

真係呀，唔好當end game，留返條命。

Tui

推啊